★點解當年731部隊緊急徹退 都唔會搞到滿地疫症？

日本

lm

當年D病毒 澘伏期短 爆唔起

證明佢地冇研發生物武器，所有野都係共匪作

好多擺明9作

人哋有技術 又可以完全銷毁啲資料 點似得共匪 無料扮四條

證明係假

似

721

讀下書先講野啦

以前d報告話 731 都係人造Virus，應該好有耐力

唔係話過左十幾年先搞得掂D鼠疫咩

最撚醒係你個直必腸

俾實驗的人都死清光了
自然冇疫症

有冇睇過731黑太陽

咩資料，你講咩野，根本無既野點銷毀

最柒係你

當年病毒基因無咁犀利
依家啲病毒都變種變得好快
同埋當年人地控制得好呀
支那明知爆緊都仲隱瞞
最後咪搞到依家咁囉

你不如出翻去

其實有 有幾次過好多年掘番d鼠疫彈出黎搞到農民聿招

廢物

小學睇 黑太陽731，睇到好嗱驚。